知唔知點解香淑嫻,張潔宜,陳慧敏 都係中學畢業生做到法官?

3個都係女人
3個都係中學生學歷入律政司署做文員

唔好回, 唔好唔想坐監

純粹推post
我感悟中

唔係呀...冇大學學歷都做官
害人不淺

推

鳩噏唔撚使本

文員法官唔撚怪得之

事實係入咗律政司先有公務員光環進修法學學位（唔知有無政府供）

所謂嘅精英公務員治港

李家超都係讀啲澳洲聽都無聽過嘅雞校

根本係法律版AO

屌佢老母

detail

香淑嫻 倫敦大學取得法學士學位
張潔宜 香港城市大學法學士學位
陳慧敏 沃爾沃漢普敦大學取得法學士學位

From google

天真

係先文員
後揀卒
再保送
再升官

即係去工聯會搵三個工人, 中三畢業嘅, 就畀佢哋入去做黑警, 之後補翻一個菲律賓學位, 升佢哋做警司 (現實有冇? )

狼隊大學

女人咪即係有閪囉！！！

煲呔曾做埋凸首添

其他唔知， London U 香港都有得讀，好易入 當年pcll都應該比而家易入

嘩，陳慧敏原來係何君堯校友

我冇查佢地今日有大學學歷未
不過，只要座位定好左，補攞返個學位有幾難

West Midlands 最勁係Warwick 同Birmingham
其他都唔入流

呢個點可以比較呀?
一個係正正經經由低層自己爬上去,
一個就係做奶共狗, 共諜, 陷害香港人

有

中學畢業入doj ,當時20幾歲
r 好當時的刑事檢控專員就野雞degree+pcll
再經doj安排下空降法院做紅官

共產黨睇中佢地當時既弱點（學歷低）就開始慢慢收編呢班人，幫助佢地升官。最後有制度裡面做共產黨支針

大撚把尤其上左年紀果班
以前入到大學人中之龍唔會走去做黑警

我感到無法想像地噁心

李家超係幫中共殺人後直升保安局

以前大學教授講過
佢當年讀港大
有個女同學讀書仲勁過佢
都係做狗
最尾做到黑警高層

梗係啦
狼隊大學野雞到不堪 咩科都係 衰撚過野雞王coventry

coventry起碼果過陳慧敏間野幾格

陳慧敏讀嗰間wolverhampton更加係識佢老鼠！

潛規則

地下黨員

黑警+狗官+太監=曱甴集團

97年前已經準備定，好長遠嘅捧自己人計劃

純粹附加資料
1) 倫敦大學其實行內叫撚大EXTERNAL,咩人都收的校外課程
畢業把關嚴故有認受性

2)沃爾沃漢普敦大學姐係野雞大學
英國百幾間u 排90幾位

通常後生女二十幾歲中學畢業入doj撈文員
律政班老頭一致認同你能幹,好能幹,最緊要能幹
再加上幫手屈異見者獲得廠公江樂士,梁卓然欣賞(姐係時任刑事檢控專員,中共的黨委)

最後就係去mag court做

我都做到啦

能幹

好能幹

如果話鄉黑強係地下皇帝, 香港黑道的共主
刑事檢控專員梁卓然就係doj, 香港納粹法院的幕後大佬

老屈荃灣警局輪姦案受害人x小姐都係廠公梁卓然決定

doj大波肥膩野屍長一早比廠公架空左

大家諗下點解中學入doj的人殘得仲勁過元朗橫洲工業村的藍領亞嬸
明明doj 人工高大把錢買treatment
律政屍班糟老頭(一群)要求好高的

煲呔曾當年HKU收佢
係屋企窮先讀唔到

屌 而家周街高學歷過佢哋

嘟～

梁慕嫻話香港有30萬地下黨員